近排開browser 成日無啦啦LOAD唔到或者CRUSH REPORT , 係咪壞RAM?

WIN10, 用EDGE會彈視窗出黎話00XXXXX0F個D代碼話CRUSH
有時就LOAD白頁寫OUT OF MEMORY
CHROME都係咁
TASH MANAGER就明明用得30-40% RAM

唔記得CAP圖個CRUSH REPORT,但通常呢D情況係咪條RAM壞? 有冇方法可以CHECK到RAM既狀況

一講開開UTUBE就黎料

冇cap圖
冇windows ver
冇硬件spec
字都串錯埋

壞ram應該會直接藍畫面，但穩陣可以用memtest86 check下